教會來講，邊間教會最痴撚線

請出招

Qbear2nd

係唔係未世聖徒？

雙氧水教會

Agger 真係痴撚線

靈恩派既教會

緊係派耳機果間啦

耶

撚

食太陽，雙氧水，全音域耳機，末日逃難，最近聽到佢地又有個膠論話佢地時空穿梭能力，返返去四億幾年前與神同創，埃及金字塔佢地有份起，恐龍係佢地寵物。屌

熱血

元朗錦恩堂

仲有人信嗰下先好野

信嘅人係唔係智障

呢間係邊間？

錫安

錫安劍

法輪功算唔算

咁就緊係611啦

金仔

All

連登

熊貓酒店地庫個間

錦光？

錦光會比人捽數

我阿哥返緊

錫安只係聖經入面個地名，
香港基督教錫安教會
就係巴打講咁多事績嘅教會

快啲救返你阿哥

aeon?

元朗神召會
幾百人同時玩神打 自稱耶穌上身

永光

錫安教真係痴撚線

深水埗強調原教旨主義果間

People’s temple

想了解下啲痴線教會可以YouTube 搵下Howtin dog黎聽下

無南超赫伯圖奈斯教

道真堂

呢間世界級

小心48小時審判

屌！

想攞錫安劍

高登

利申：太癡線，已經冇再番，而家番緊連登正教會，成日睇廣告

錦光堂

阡陌

講咁耐都冇永光堂

形容下依間教會 有人介紹去番崇拜

耶撚無一個係無姑

香港神X教會

崇拜內容Ok 教義係正氣既
不過番耐左會Chur你幫手搵人返
（有啲組爸組媽會黑人面）
同埋啲聚會好多 一個禮拜都有最少三日係教會
小弟忙到好上莊咁

時間、參與上唔同方面既選擇要自己三思企硬

元朗錦光
有fd番過，好大壓力
叫唔到人番教會會被人屌
成間保險教咁撚樣

層壓式推銷咁

錫安我真心覺得佢好勁，個朵臭撚晒，長期講埋啲白痴嘢，都咁多人落搭，好嘢

一定係錫安教
有幾個舊同學信
2012執埋行李上山 點知落番山
永遠唔聽流行曲 只聽教會既歌
唔食海鮮 唔搭飛機
永遠以教會為先 有活動撞日子即刻飛甩朋友 阻佢就同你絕交
一知你有事失意即刻夾你番教會

奧姆真理教

香港教會聚會所

係shitty收過佢地個耳機
一開始話咩幫手試聽下佢地親手做的耳機
最後有提下教會但無太hardsell
原來咁多人識

學校逢Day 1早上唱詩歌 有一次離撚哂罩，搞到好似決志咁，叫哂所以基督徒嘅同學出黎一齊唱，成個過程搞左十幾分鐘

好撚多人信架

有冇人講下611點解痴線

最正常呢

耶證for sure

靈恩派不嬲痴痴地架啦

末世聖徒報到，樓主對我返間教會有乜不滿？

元朗錦光堂

咁正

小心比佢用錫安劍法打到你仆街

耶撚沒有一個是無辜的

你留到言都係因為神嘅恩典

樂富果間？ 比fd拉左去兩次，從此無再聯絡。

屌 我都有fd個陣世界末日執野上山 原來係錫安教

宗教post應該去神秘台開會好啲

同事俾過我聽，對我呢啲冇乜要求既人黎講啲音係ok，但佢問我要唔要，我即刻話用開藍芽唔啱我用

佢地有個女信徒問銀行借左差唔多10萬問買食物同水果d儲糧，結果梗係咩事都無發生

覺唔覺神召會啲教徒好似撞左邪咁？

遲啲午餐肉換西屌既日子到你唔好喊

撒旦教
黑彌撒

成班神打咁 又叫你捐錢起玻璃天幕

教會級炒車

611係咪講英文果間

係啊，個人覺得呢個係最大問題

神召會元朗錦光堂

一定係呢間

荃灣，識人去開哩間

我都有舊同學係錫安, 有一排成個fb 都係哈雷彗星美國陰謀論同反佔中
我頂唔順unfollowing 左佢

基督教全部

個牧師係唔係姓顏？

樓上已經有人提左黃大仙永光堂宜間垃圾教會啦

去完元朗錦光堂一日
半路都想走場

教義根本係控制人思想自主，仲成日玩白色恐怖，又洗人腦
番宜間教會預左斷六親冇朋友，平時放學之後同放假既日子就係迫你番教會，唔會比私人空間你
仲慘過上莊
帶唔到人番黎又比人黑面

黃大仙永光書院、樂富永光堂我屌你地老母！
伍山河木屍，你條仆街成日危害黃大仙區青少年

雙氧水教會youtube channel叫咩名

無人講主恩會
611
鍚安

世界末日帶出前一丁上山避難

講方言果d多數都痴撚線

屌 真係好似入左精神病院咁

仲要咁多傻鳩

有冇聽過上帝的教會 耶穌以韓國人身份再次降臨

611靈糧堂

8年前跟個朋友返0糧堂，d人係咁喊，圍住坐分享又喊。之後問返另外一個又係比呢個朋友帶去0即朋友，話我知，佢個次去，圍圈分享有人喊到嘔，一地都係，佢都驚左。我自此唔返任何教會。

痴痴地，一味引到人喊，想人壓力+情緒大解放，等人覺得好有效，keep住返唔會甩。

錫安劍癲出面
永光堂暗癲

熱血公民
邪教教主鳩達

摩門教

有正常？

科學派

611?

611 第一次去聽佢地講方言 嚇到我想走

機場都遇過錫安教

一丁友等人
無啦啦兩條友問我係咪香港人 傾兩句唔係sale野
望一望拎住錫安教個垃圾耳筒
即刻sorry?sorry?

屌 我呀哥又係

搵得返,係呢間

錫安班人好煩，講完曼德拉效應未
例子得幾個，C3PO對腳咩色

611一定係最膠

我認我on9，我以前幫frd湊數去左次，之後喺公園成組人圍圈逼鳩我信屌佢老母，我話考慮下佢地真係喺到等我考慮

有冇人講全撚神

永光堂00-10年係九龍區玩曬，當時住九龍既年青人冇人唔識
黃大仙街坊都覺佢地神憎鬼厭

明肛社又算唔算？

想要錫安耳機

都幾多後生女喎

細個呀媽痴咗線捉我返咗錫安十幾年，岀世返到中二
諗返都好大陰影，唔比聽岀面歌唔比著短褲唔可以唔返教會，六日都一定要返同要開組。本身已經痴痴地線到後來搞埋2012真係癲到世界盡頭。日日都講緊要點避難，世界就嚟未日，個教主仲要長期唔岀嚟講導，主日分享係用播片形式因為佢話驚人謀殺佢。唉諗返都痴線

大埔都有

Metoo細個比啲耶撚耶閪導過入去 細細個已經覺得好on9 成日痴撚左線 殊樂畢比咁

主恩會

但錦光堂好撚有錢 好撚多嘢搞 又有個咁大嘅地方

聖公會
有地有錢有樓又奶共，無撚得頂

係咪搬左去荃灣消防局附近嗰間

元朗雞地好大座個間
喺咪神召會？
小學有翻過 但後尾唔記得點解就無再翻
幾百人坐滿晒 喺咪唱詩歌
不過啲詩歌都幾好聽

大家唔講創價學會嘅？

佛教組織黎架喎

應該係 我以前去仲係熊貓
佢個主恩大樓有未

宜間野賺到發啦

大埔永光堂啊，組織冇咁大，不過都係害年輕人既

以前番過元朗錦光堂
試過有一次朝頭早6點左右要番到教會
佢地用方言係到禱告。個個喊哂。又感謝主咁
我已經覺得好誇張 之後都冇番過
btw入面d女係幾靚

未有

佛教唔係教會？
有次見一大班中小學生係入面排一直線行出黎唔知做咩
著曬紅色衫

竟然無人講同福堂

611最on9
講野條友話日本之所以有天災
係因為佢地果邊信奉太多鬼神
叫我地屋企唔好放hello kitty
因為佢都係鬼怪既一種

又話佢地全家都係高收入人士
因為佢地全部信耶穌

熱血公民

無南超

黃大仙永光

有次崇拜撞正打風 唔知會唔會取消
之後我上gp問洗唔洗返
點知條友話：返教會只有想唔想 無洗唔洗
仲講左幾句說話比我聽
返左成年 見教友仲多過朋友 團契都有幫手搞
順口問下就嬲

咁Mean既 成個老屎忽咁

錦光 好多靚女女

佢又講得啱喎
佢地唔信耶穌唔做教會高層邊有高收入呢

屌佢老尾 場又大 又有兩個地方

錫安劍都唔識，好打極有限

西鐵都成日見到佢啲廣告

飛天意粉神

殊樂畢比

屌你呀

我有親戚返左十幾年
做q埋中高層
成q日勸我地去聽講座
但老實講,除左對教會熱誠外，份人都幾正常
利申：返過一排，見條撚樣係度不停洗腦，叫d人為神而戰,仲要叫d人同身邊既教友講十次為神而戰，
又話要幫咩議員選垃圾會，話人地當年幫過佢地教會，叫人做義工助選.即刻blacklist呢間野

冇智障教會冇飯開

美帝既WBC

一定係元朗錦光堂
又分家又分區又分組 唔同年齡又要分 一星期要翻好多日 重點係 叫唔到人翻教會會比人鬧 仲要成日迫人翻晨禱 最得人驚係佢地無啦啦話得著左好感受到神 之後唔知UP咩文 係你隔離係咁大聲講仲要不停係咁喊 好緊張

其實拉得嫁喎 同快閃一樣ja

Lm
番過一次教會見d人唱歌唱到舉曬手已經頂唔順

荃灣611
依家逢星期五搞到做band show咁吸後生仔去
又燈又cam 唔知仲以為自己去咗睇演唱會
痴撚線 講埋晒啲方言 shu bla bla da da da da
之後又顯神蹟 掂一掂人地個頭 人地就瞓落地
又話乜長短腳都醫返好
呀豬呀狗都係牧師 成十鳩幾個牧師
你返完一次就每個星期都打比你同whatsapp你叫你返

唔比聽lady gaga

靚又點 On9嗰下死

個咩咩後期聖徒教會
係外國去黑一次，好恐怖，唔知香港係點。但香港係有既。
外國留學果時跟人去過一次，聽到活著既先知即刻知大獲鳥，點知閃唔到…

局住俾人夾實聽埋d咩奇怪既理論堂，
結婚要俾人工3分2俾個先知問意見，
但如果先知話你兩個唔可以一齊就真係唔結我

之後個午餐分享會仲正，烈日當空既野餐可以有人就咁放盒雪糕出來任食……（溶晒架

但真係有人拎來食囉………

以前信過耶教時係返阡陌體會過
講方言嗰到真心痴撚線

俾人控制左思想真係恐怖
我記得錫安以前會喺九展租場搞活動
有晒live camera 舉晒手唱歌唱到喊晒咁口
又話咩靈體運作啊有病唔晒睇醫生
咩世界係由一個共濟會既組織控制
愛滋用雙氧水就輕鬆醫得返

利申
中學俾個鳩同學帶過去一次
完全投入唔到 浪費左人生三小時

其實我唔明點解會信 仲要信足十幾年
係咪當年無google 所以佢講咩就信咩

其實啲方言係咩黎

Android機 就用firefox加ad block plugin啦上連登啦

想問JW 係咪正派？
成日係街見到JW 啲人著住自己件Tee

去開啲教會啲人真係又請你食野 又同你玩
點解會有架
利申 好耐無返

末日逃難之後嗰d未聽過，乜而家痴線成咁？ 個教主係咪最近沉迷睇叮噹嚟

㩒錯負皮 ching forgive me

唔好咁申手黨，自己上維基查la

咁正？真係吹到幾大都得

返過，好那嚴
咩都問長問短。

靈心會
活聖聖榮

我返過 上埋先知課程

利申：已脫耶3年

巴打可唔可以講下點暗癲？我10年先搬入黃大仙

觀塘華惠
有無人返過

其實都同上面個d差唔多
D人又喊又笑講講方言 又好激動
牧師掂下個頭就訓低之後係地下狂笑

之後返落就會叫你帶新朋友 帶唔到就黑面話你唔夠努力
諗返都覺得痴撚線

永光堂

好想參觀下

青衣IVE隔離嗰間？
好似係林以諾／浸信會個喎，應該冇方言

又係靈恩派

耶證唔信耶穌係神，佢哋翻譯聖經班友完全唔識希臘文。

基督教指嘅方言有兩種
1: 真係地球上嘅一種語言，不過係例如偏遠地方如非洲一啲少數族群嘅語言
2: 冇人明嘅語言，例如天使嘅語言

聖經話公開聚會如果有方言，一定要有翻譯方言嘅人，同埋唔可以引起其他人‘害怕’，否則就唔好講方言。

中三四番過樂富永光堂 緊係為左溝女
點知比人發現左 最後踢哂我地兩個出教會
果陣都番左半年有多 有諗過信
好彩佢踢左我走 等我懸崖勒馬 同埋食埋條女

新城市

錦光

聖殿騎士

同福堂

中國共產黨

啲牧師一擺隻手喺啲人嘅額頭
啲人就會自動崩潰
不斷喊 有啲重有暈低
然後佢哋會比人拖去一間房唔知做乜

啲教徒又會成日捐錢”比教會”
啲錢用嚟起勁大個演講廳 落地玻璃 同埋幫啲教會高層買千萬尺豪宅
起完之後教會會拎嚟打飛機話自己啲演講廳最大最好
不斷拎裝修嚟打飛機

利申：未去過 唔係教徒

apple

同埋我記得好似話係得極少數識
所以冇可能會一大班個個係度講

教會來講，邊間教會最多後生女？

咁睇來我以前翻個間教會好撚正常

利申 已脫兩年

呢間我識人番過
成日都要d人比晒d時間佢

見到第一個留言笑到仆街

我聽過一個例子係，講方言條友講咗五分鐘，翻譯嗰個先譯咗一分鐘

估唔到611咁多人識
利申：去過幾次

電視話係玄天聖教

返過 係咁叫我地做殊樂畢比,啲動作又7,返左陣冇返

真理教
EC難教？

Hot stage

雖然我係新教褔音派信徒
唔認同佢哋教義
不過又唔覺得佢哋痴線嘅
除咗抗拒輸血同一啲生活習慣同其他人唔同之外
其實佢哋好有禮貌

見識個三十幾人一齊講
我仲心諗係唔係要咁樣祈禱

後生邊個唔想拍拖，佢地就on99咁ban
就算大個左拍拖，都要搵個保母同好多限制，on99

想去下
有冇人講下點入

表面正氣，暗地裹仲癲過活聖聖榮
團契崇拜勁洗腦，又要迫你一齊做d痴線野
成日係黃大仙拉人入教，煩住d街坊

永光d人係好吋，好似得佢地上到天堂咁，其他人都落地獄

返過一次,個hall可以坐幾千人,入面又靚,大到以為去左會展 可能文化唔同,入到去個個都rap跳曬舞咁,第一次去好尷尬

唔好講笑
我之前發夢返個間好似都係靈恩派
仲見到前xx司長黃xx

我講大話死全家 一世冇女溝

可唔可以講多啲痴線野，唔好正係講個名就算

人民聖殿教

番左咁耐都唔係好覺佢地咁諗
佢地無講出口但比得感覺「全力教會事奉」應份
同埋近年都教會同國際宗派接觸多左
成日講咩天國意識 搞到好似咩胸懷全球球

不如咁講 其實所有耶撚都係痴撚線

由細係黃大仙住到大，都冇畀永光啲人拉入去。可能因為我住得唔近市中心個邊。反而成日坐車見到永光覺得呢間學校（個時唔知係教會一部分）都幾靚幾大咁
之前做兼職識左個女仔，成日想R我信教，日日見到佢就係度講神幾好、神幫左佢幾多。有次聽到我講粗口，就無啦啦whatspp我話好怕啲人講粗口，覺得好un耳，又話咩信仰問題 之後佢就冇再拉我信教

教會科好多水整靚永光 因為要用黎團拜乜乜乜
永光好多學生都覺得永光堂痴撚線 得閒會拎黎恥笑

可唔可以講多少少錦光？我個miss叫咗我去幾次了

深水埗邊間

恭喜你甩難

永光以前迫學生番教會計成績分
連人地信天主教都要迫人改信基督教

成日話比人宗教迫害，結果佢地就成日迫害人

伊斯蘭原教旨主義

前幾年都好似未有呢d語言
學達哥？

感剛唐

肥梁好煩

外國唔少前JW離開之後比人恐嚇 之前聽過有人去咗後期聖徒之後SHORT咗 嚇走屋企人

靈恩派 中咗邪

JW同摩門教其實算係比較正常嘅‘異端’，不過任何組織都有‘敗類’嘅🤔

我都返過主恩會兩年幾 果陣仲有一齊禁食禱告

所謂的異端係睇你咩教
個個都話自己正統啦
如果因為人地戒茶咖啡等話人異端
反而人地傾向"自律"

雖然我哋後期聖徒唔係因為茶、咖啡嘅原因比人話異端，但異唔異端根本就係所謂嘅“主流“定出嚟。
今時今日嘅“正派“新教未又係當年比天主教定為異端。而家“正派“人多啦，就開始可以定其他人做異端。

永遠有永光佬係永光post留負評
但又唔敢出黎護教

唔想人地一齊搶飯食，咪話人地係異端

香港基督教會

我係約瑟史密夫

一睇就知你係教外人，約瑟史密夫係教外人用嘅翻譯名

你返咗30年，你今年幾歲？

“近“30年
唔講幾歲啦，講得愈多就愈易自爆
不過教內人應該知我係邊個。

我都有返過大約2年
但覺得無其他巴絲講到咁誇
第一次去係好尷尬
我個frd帶我去嘅 佢話同完耶穌呻完
真係好舒服 好似係隔離安慰緊佢咁
佢仲為我祈禱 我係覺得原來教會係咁on9
之後唔敢去 成班人係到sha la la la唔知up乜
第二次去係因為係地鐵站有人傳教
點知又係主恩會
我同我朋友又係on99咁去左
小組啲人係幾正常
但我都唔明點解佢地要成日拉人入教會

有次無啦啦比朋友帶去聽一個耳機講座，之後發現原來係傳教
錫安真係痴線

大概7前有返過錫安 第一次返佢地會帶你入房之後幾個人圍住你講下你嘅一生 跟啲唱歌勁撚投入舉起隻手唱 係崇拜中有條友會感應邊個有病佢地就當場幫人醫病 就咁㩒住個頭 之後其他人就一齊講一句説話 (唔記得係咩) 仲會有一男一女係你家主管住你一言一行嘅人
但次次主日完都會有大食會
返左幾次之後頂唔順啲人嘅虛偽就冇左返

JW我都好熟
翻譯聖經嗰班完全唔識希臘文
話耶穌死喺條柱上面
現代版亞流主義（話耶穌係‘被造’）
唔會當兵丶唔捐血（所以喺台灣都幾多人認識）
係有啲負面新聞嘅

讀緊中學時試過係學校俾人傳返永光 明明三九唔識七，又真係厚面皮到日日走埋嚟係咁sell，有個friend心軟中咗伏，一開頭都幾信，但過多一個月就係咁俾人chur住佢，日日俾我哋笑佢做咩咁傻開始清醒返，後來叫佢奉獻曬啲利是錢出嚟佢終於頂唔順quit咗

覺唔覺教會比較西化同多有錢人?

大圍果間香港神的教會？
聽講個教主本身讀神學院比人踢出校之後自己創立呢間野
中學果陣有老師有同學返呢間野 日撚日都好撚正能量 成日上堂水人返呢間野
聽果個同學身邊啲朋友講呢間野好似拍拖結婚果啲都要教會批准 只可以同教會中人一齊 又一星期三四日聚會 直情要你無哂啲個人生活咁

元朗錦光
我以前都比中學師兄叫過翻去
諗住都係好似一個小崇拜典禮咁姐
點知要我每次星期日朝早撲翻去崇拜
遲到十分鐘或以上仲要只可以喺大堂睇轉播

一開波唱詩歌啲人已經舉曬手又放喺心口咁
大嗌“主啊 主啊” “Aman”
都覺得唔多對路
之後啲咩分享就skip啦
去到奉獻 我真係咁多次都淨係放個2蚊當買旗
終於去到決志環節 身邊啲人係咁叫我決志啦決志啦
嗰陣既我比無數既人圍住 最後唯有將信將疑咁舉手 啲人就好似發現新大陸咁
完左又要比人召去公園分組 又祈禱又分享乜乜乜 企左成個鐘 隻腳超痺

重點係之後佢地會係咁叫你課水參加佢地喺博覽館搞既大型佈道會 仲記得有次朝早掛紅雨都要由大西北去到expo
同埋之後佢地會叫你上康樂路間中心 嗰度真係分分鐘仲勁過一開頭叫你翻下嗰啲主日崇拜

利申：當時年少無知 入左半年多啲 見識不少

屌岩岩諗返起 之前聽過有返呢間野既同學講過佢做咩重要決定都要經過教會批准
我記得當年alevel考完等緊成績問佢諗住升原校定點呀 佢話要問清楚教會長老指示
佢唔係普通祈下禱 或者問下教會朋友果種 直頭係要跟足教會指示去做
結果咩都無讀走左去果間教會做埋啲濕鳩幹事
屌你呃下人錢咪算 搞埋人地升學前途真係好仆街

西化就一定，教會發源地係美國嘛。但有錢人就唔覺，最少我同我啲屋企人同朋友都好Q窮。

講嚟聽下有乜咁邪？

利申：非JW

異端嚟 同正統基督教教義上有分歧或者扭曲 但唔算邪教

我gi過美帝d 唐人教會（abc搞）。好正常，有儀式，就係mit d一細舊麵包再拎點d 提子汁係咁多。之後講既道都好正常，有d 仲會一齊玩halloween
反而香港個d 好撚癲

咁你join過咩香港嘅教會？可否講下？

話佢係撒旦教
所以啲歌係為撒旦而作
拎我手機del咗佢啲歌

咁你又講下點先叫正統，邊個決定邊間先叫正統，準則係咩？
你講邊間係正統，我就話你知個間點解係異端

香港月日月攝王里教最大

其他教會都係垃圾冇撚用

樓上位巴打唔會係讀馬祟或者LPL呀嘛

係啊，傳教d人比人洗曬腦咁，個個都好厚面皮，唔好睇少宜間野既洗腦方法

不如咁講,有邊間係跟聖誕做足規條

馬崇

耶教本身都係邪教啦

錦光堂真係世界級痴撚線
以前成日比學校啲人叫我返又叫我留電話

全部都on撚9

離撚晒地

周街都係教會人

呢啲手段真係好核突

屌 咁好多教會都係咁講話佢地係異端架啦

返過永光，中學生涯就此

邊個派係正氣

好慘
中學番工儲錢都冇咁嬲

某啲聖公會教堂真係做足，復活節逾越節咩色蠟燭幾多枝都跟

迫人捐錢嘅教會都好有問題，唔明點解咁多人信

JW最勁係資源龐大，好有錢買地起教堂，積極鼓勵啲後生去外國傳道，街上傳教啲鬼佬，聽講衣食住行都係教堂包

仆街
我條女就係番樂富永光堂

巴打小心啲

你講緊間啲傳教鬼佬唔係JW嚟嫁喎

佢搞亂摩門同耶証啦
雖然都係"正統基督教"既兩大眼中釘
摩門教勢力係美國成個猶他州
教徒羅姆尼 2012選總統只係輸俾奧巴馬
耶証總部就布魯克林大橋隔離,睇電影一定見到

好好奇JW同摩爾門嘅人辯論會點

小弟做摩門教傳教士時試過同40年經驗嘅JW傳道人傾過三次，每次一個鐘嘅宗教

中學生無得拍拖

JW啲人點？

屌梗係基督教啦
見佢咁多教會 咁多禮拜堂就知
十一奉獻撈唔少
有錢到痴線
如果宗教發動戰爭 人多勢眾 戰算好高
大把錢買武器

唔好得罪佢地 因為佢地大部分都「面善心惡」

利申：最憎耶撚(講明係憎基督徒）

唔係中學生都有人監視你地拍拖

聽friend講係話會用一切方法阻止架嘛

你唔係後期聖徒咩？

世界級煩膠

想問下教會到底多唔多後生靚女架?定多數得d痴線阿嬸阿叔

我親身識嘅都好nice，好少主動同人傾宗教，個傳道人都好尊重其他宗教（尊重唔代表同意或接受）。
但我都聽過一啲佢哋去拍你門傳教時，當你一開門佢會先伸隻腳入門等你唔可以閂佢哋門。

The Church of Jesus Christ of Latter-day Saints （教會正式英文名）喺2000年前中文譯名係“耶穌基督末世聖徒教會“，2000年時修改譯名為“耶穌基督後期聖徒教會“。2007年教會標準典經 The Book of Mormon 嘅譯名由“摩門經“ 改為“摩爾門經“。
所以“末世聖徒“同“後期聖徒“都係Latter-day Saints。“摩門教徒“同“摩爾門教徒“都係Mormons。

靈恩個d

伍山海條仆街後生個陣就周圍呃西屌
搞教會就唔比人正常拍拖

之前接待過一個大陸教會 佢地係有錢到可以係澳門五星級酒店連開三日分享會
幾千人係個宴會廳到喊
d「心靈講師」出入有四五個保鏢圍住

有嘢爆？

都唔係咩秘密

錦光又係唔俾人拍拖

拍左拖咪少左時間、金錢比教會

又多一堆毒撚

毒撚去到邊都冇拖拍啦

lm

錦光多靚女過永光

Long time no c,牧師

以後當街叫你試耳機就開呢段

請問各位講既係咪全部都係base on基督教？(唔計正邪)

天主教有冇呢d? 因為近幾年有d親戚都信左天主教，應該就正常但都想套下佢地既教會

X仁X? 邊間
咁可能曾蔭x都係

咁個傻西有冇用電話聯絡你朋友

係
教會個名我google都搵唔到好多資料
所以唔爆得

如果咁多位有睇過「追龍」呢本書
就知邊間了

講明先
發夢見到既
曾生就唔知啦

f1翻左大半年永光
跟住覺得On99曬時間咪唔翻
果陣又無手機 屌佢老母日日打電話黎我屋企問好做乜唔翻
打左2~3個月先無再打

痴線教會

聽過有個fd去過啲教會
佢地分享緊個時會有啲人好似鬼上身咁反白眼又暈低

以前係永光讀書俾人騷擾得仲勁

小學讀基督教教會學校，miss呀sir係教友都正常，會正常咁傳下教。
之後有次大型基督教活動，就有d大哥哥大姐姐黎帶活動，就搭上搭識左個姐姐。個姐姐就係樂富永光堂教友，就係咁水我地番。
我係好後期先跟我同學番教會，第一次正正常常係唱聖詩分組，但臨完前就問我決唔決志 我就話諗下先，心諗個陣我決志ge話，我裝香個呀女麻 實鏟到我飛起
第二次，我同學又帶我去，點知係大型陸運會，個個分組都分哂位，又拉哂banner, 又有哂旗仔咁，好鬼盛大。咁佢地好興叫未決志人坐係佢地中間，不斷唱歌大叫自high, 令你好感動咁樣 到差唔多lunch, 佢會一對一同你傾計，話主點好，我地係一家人，會幫到你etc. 就問決唔決志，小學雞我又覺得唔好意思就話決志。之後成班人圍住你唱歌(好似dem食飯beat咁 ) 附近其他組又好開心會過黎祝福你咁
唔知過左排，番多左次，人又懶，呀媽又朝朝的我去行街就冇再番
到大個，睇多左唔同書，聽多d人地講，耶教真係黑暗到一個點，又虛偽，就對耶教(esp 基督教) 好憎同極反感。

永光學生表示食緊屎

大型教會wo

好撚恐怖

我係永光讀書個陣有啲師兄係永光堂聊撚黎
每個星期五夜晚八點打後個段時間就會打黎屋企叫人返教會
利申: 已grade兼天主教徒

點解咁講

唔知嗰個乜嘢「真知識頻度」係教徒轉載定真係佢哋整

全能神講咗未

耶和華見證人同元錦光堂都返過，你問我答

某基督教報既永光專訪⋯

D教會成日擺「聖經真理」係口邊，見到呢篇野。想信既人都唔會信囉～
—————————————
問: 永光堂在開始時以基層會友為主，現在又如何發展呢？

伍：假如教會會友都是基層人士的話，對教會的長遠發展非常不利。所以我們開展幾年之後，就減少向永光書院傳福音的幅度，而更多去一流的中學做福音工作。

教會最重要的是人才，因為教會要做很多重要的工作。如果會友都是中下階層的人的話，將來很難有足夠的人才去做更多事。比如説，如果全部會友都不能入讀大學，或僅僅可以上大學，他們在才智和領導力上都會比較弱。

因為堂會當時處於「橫頭墈」區，區内沒有Band one的學校，所以Band one學校的人才我們真的要去尋找的。我們一位牧師有4個學位1個文憑，這樣的人才在當時永光學校恐怕長時間都不能培養出來。

攝理教
日月教會
最近有親人信左
但上網睇好似係邪教
有冇人可以解答下

屌我有個中學同學又係信錫安教 比你講中哂
仲有一樣嘢 錫安教徒會好似廢佬上身咁成日講美國陰謀論 光明會 曼德拉效應

欣賞你夠坦白

有永光人入左黎比負評

永光人剩識比負評之後陰d陰d咁搞人

尼間有咩野
我有兩個親戚成日蒲尼間
入哂魔

very funny, thx

永光人驚到瀨屎唔夠膽同人理論
平時係現實打壓其他宗教就最撚叻